{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013426",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 사계절펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項です。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしにはできません。 リアルタイム予約状況は常に正確ではなく、二重予約が発生することがあります。 予約された件のうち、先に決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいています。 最大人数を超過した場合は入室できないことがあり、この場合は払い戻しはできません。 当日予約後、当日キャンセルされた場合、払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なります。 利用時間は15時から21時までで、ペンション番人と相談してからその後利用できます。 プールの利用には水泳帽の着用が必須で、バーベキューを利用するには申し込み時間は夜7時までです。 雨天時のバーベキューは不可で、個人のバーベキュー道具は持参しなくても大丈夫です。 駐車可能で、建物内にはエレベーターもあります。 地下カラオケを丸ごとレンタルすると、時間制限なく利用できますが、追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしにはできません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約状況は常に正確ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約状況は常に正確ではなく、二重予約が発生することがあります。予約された件のうち、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できないことがあり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルされた場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルされた場合、払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なります。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は15時から21時までです。ペンション番人と相談してからその後利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "プールの利用には水泳帽の着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの申し込み時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには申し込み時間は夜7時までです。"
        },
        {
            "question": "雨天時のバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "雨天時のバーベキューは不可です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "建物内にエレベーターはありますか？",
            "answer": "はい、建物内にはエレベーターもあります。"
        },
        {
            "question": "カラオケを利用するにはどのような条件がありますか？",
            "answer": "地下カラオケを丸ごとレンタルすると、時間制限なく利用できますが、追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 506
    }
}